乃木坂46討論區#168：「ありがちな恋愛」

LIHK乃PO呼籲:
奈奈美你還好嗎

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
4月17日發售

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
橋本奈々未

TEMPLATE:

20萬

頭no王

累死隊友

搵埋日奈蘭世入選拔

日奈mail冇講乜

衰妹又玩得幾好
應該好過變態仔第一次打ng

做馬game

又攞獎

假波

日奈昨mail冇講有工開

係咪好似dota 個d 咁互相攻塔？

出技啦

好想同牙雀一齊玩

手機版lol 都係攻城game

完

咁快一舖

牙雀個大眼袋妝幾正

好多小學雞

殘左好多

留名跟進

唔知係妝問題定個樣真係成熟咗
而加好似冇咗以前自然散發嗰種Cute嘅感覺

D呻吟聲

好Q

lm

士多啤梨牛奶雀

過左全盛時期

禾白都未過雀有排

愈嚟愈殘咪無咗之前個種活力感
佢話個眼袋係佢自己化出嚟，我就覺得似係唔夠訓多D

唇膏顏色太深 髮型都係時候轉下

第一次見呢張gif

過咗十代嘅全盛期姐

近得馬拿豬多法令紋都深左好多

大過塊面

Lm

new post lm

我：如果有多張船飛 您會唔會同我一齊走？
奈奈未：會

LM

Top嗰啲應該成日唔夠訓 之前嗰套令和idol 話花花訓得3個鐘

牙白牙七之前又係攰到有樣睇

牙囡成日握手sleeping mode

牙七卒con本野封面

另一個version呢

禾一早同佢去咗帝都生活
你可以慳返張船飛了

想俾奈奈未插

未出啩

咩黎 J書？

嗰晚我同佢求婚
幫佢戴戒指嗰陣佢激動得濟又生啲刺出嚟拮我
戴完之後禾成隻手都係血 不過都值得

好撚靚

咁有冇睇醫生牙你？

正版定盜攝

好掛住你

本野都講左咁耐，咁都可以問返轉頭

7net之前一早開訂個本

用卒con啲相出寫真書好似係

堀又會同弘中アナ食飯

識架咩？幾時再同油雞食

P到過晒膠咁

唔認得弘中

【ミニトーク＆ミニ握手会決定！！】乃木坂46 4thアルバム「今が思い出になるまで」発売記念 4期生“ミニトーク＆ミニ握手会”！！

咁遠

Zambi版堀吊打ps版堀

有冇人同佢講過咁樣好怪

唔知送唔送得出呢

真係選拔

拍under mv

珠美bb加油

乃木天

講陳日唔得閒腥mail

其實個MV係幾時拍

應該尋日啦 睇seishiro老師個艾豬咁講應該拍到夜一夜

我拮佢 佢拮你 我拮翻我當無數

音B有冇份

訂一本定訂哂A同B好呢

AB訂曬

內容係咪一樣？

我訂A
B好似換個封面only

白石麻衣lm

巴打起邊到訂？？？

一樣

海天
$165本

笑禾巧啦 音B係無辜

佢海天打手

冇銀買了 上個月洗大左 明明淨係買左本雜誌同丁書

百幾蚊 平過買田村生寫

你入曬啲生寫未呀

聽講廁哥要35sets .gun

今日入哂啦35set

幾時買35張直筆

得幾張咋

有冇人聽日睇奶展

點跟

買了

成班在日巨 點跟

唔在日嘅手足可以去FB揾10算魔人買#yup#lm2#yup#lm2

老豆巴有代購wo 係tg到

得生死有啲興趣

日村明明唔會暈

牙叔唔巧挽生寫牙 G你有錢但都唔好倒錢入海

生寫好平 窮人恩物

我一張4期都冇

雖然我呢個年紀拎住張生寫好撚古怪

驚what

屌

但我接受唔到自己就30歲人拎住張15，16歲小妹妹嘅生寫/推巾，啲老女人我又唔係咁啱

好彩我大牙雀8年姐都係

好彩我大牙雀一年姐

你就好，仲年輕

牙雀老過我

蓮加呢?

我係飛鳥細佬

咁一定老過

睇嚟我大你都有8，9年

聽講你廿七，如果係真就無咁多嘅

心態決定境界

我睇埋B封面先決定

到時中意咪買多本

靚到癲

廿八係時畢業

1400

佢話有小學生作文所以貴「啲」

肥野幾時更blog

琴子皮膚差左 btw又用花奶張圖

係咪諗多左

南推：水瓶座性格係咁

移民點跟

想當年mj都冇咁貴

牙囡個樣就訓著

辛苦晒

太chur

阿琴唔好咁鹽笑多d得唔得

條友甘變態

日本+1

咩事

下單好似比啲美月分擔

但係美月而加都好辛苦喎

拍完劇應該無咁忙

要做23單C邊得閒

真係冇酒不歡

又成手銀器

miss咗成個po
留返名先

白石媽媽

冇錢

好聽

美彩個支香港係咪無
好似好平

想咸咁

冇啦

張4專超高清圖set左做wallpaper超正

有冇link

想喺音驚到打真夏版offshore girl

仙女

無橋無七都係繼續用一二專

我仲用緊寶寶20單卒個wallpaper

二期最終兵器覺醒未

我whatsapp icon用緊生駒

太懶

請多多支持
阿澄佳奈のキミまち！内で
乃木坂46佐々木琴子のトップギアが明日から始まります！
わーい
明日はゲストとして最初から出る予定です
19:00からです
きいてね
そして、この前ののぎおびでも言いましたが
皆さんぜひ、キミまちのTwitterアカウントをフォローして下さい

你假膠

用呢張

呢張會唔會太花

留意返バスリズム播多次22單

洗完機黎 個桌面空 所以接受到用呢類 過多幾日多野就會換

電腦會中毒

你把口好賤 我都矛話你日日望張圖會想食雪糕變肥西

假膠還假膠

但我從來冇反過生駒

大奶奶呢

頭先曬衫法國今日著嗰件春袋獸tee癡左臭屁蟲蛋 重點係我件衫一除就放入機 部機仲要買左先三日 btw想睇圖再腥

部洗衣機係一定臭到仆街

部機冇了

我早2個星期曬件白tee已經中過招
明明今日已經一除就反左件衫放入機 部機仲要買左幾日 都唔知幾時中招 諗諗下個身有啲痕 禾件春袋獸tee牙

露完點仲要中臭屁蟲

未爆既話就拎張卡紙撥走佢啦
爆左就 我真係恭喜你呀

我一直都用緊下面嗰張橋本 真係好靚

重點係唔知幾時癡 一除撚左就放入機

會然西野力十正契弟

屌特登去google睇吓咩嚟 見到啲圖好撚核突

佢放地圖炮定開心些牙比你

就嚟想block撚咗佢

早幾年乃幫from Aqua賣廣告
d wallpaper幾高汁

咁樣洗完都唔爆
真係好彩

想轉wallpaper

七果張真係成個女神咁

呢張手機用

呢張都唔錯架

你食屎屎

一生最愛白石麻衣

禾麻

留意返

本日4月6日（土）18:00放送のフジテレビ「MUSIC FAIR」に乃木坂46 生田絵梨花さんが出演します。

琴子為左karin可以安心畢業爆seed成為top idol

今夜24時58分からTBS系「オールスター後夜祭」に #高山一実 ちゃんが出演

今夜22時30分からテレビ東京系「ひねくれ３」に #秋元真夏 ちゃんが出演

左定右呀CHING

頭半個鍾
19:00～21:00 文化放送「A&Gリクエストアワー 阿澄佳奈のキミまち！」佐々木琴子
「A&Gリクエストアワー 阿澄佳奈のキミまち！」内『乃木坂46佐々木琴子のトップギア』

講活躍程度一定係生駒

新ace

你老婆同你一樣咁活躍

真 你老婆係乃木坂kol 你係乃木坂ff kol

木坂team 榮譽隊長

我冇ff好耐啦喎

幾時約埋你老友同我食飯

我應承咗幫佢收生寫

日時/会場】
■2019年4月24日（水）18:00 START
＜栃木県＞
イオンモール佐野新都市 1F セントラルコート
参加メンバー：賀喜遥香、金川紗耶、筒井あやめ
＜兵庫県＞
阪急西宮ガーデンズ 本館4Fスカイガーデン・木の葉のステージ
参加メンバー：遠藤さくら、早川聖来
＜岡山県＞
イオンモール岡山 1F未来スクエア
参加メンバー：掛橋沙耶香、田村真佑

■2019年4月25日（木）18:00 START
＜宮城県＞
イオンモール名取 1F あおばコート(アズール前)
参加メンバー：賀喜遥香、金川紗耶、筒井あやめ
＜大阪府＞
あべのキューズモール 3Fスカイコート
参加メンバー：遠藤さくら、清宮レイ、早川聖来
＜広島県＞
イオンモール広島祇園 1F スマイルコート
参加メンバー：掛橋沙耶香、田村真佑

■2019年4月26日（金）18:00 START
＜北海道＞
アリオ札幌 ハーベストコートイベント広場
参加メンバー：賀喜遥香、金川紗耶、筒井あやめ
＜愛知県＞
イオンモール木曽川 1F ノースコート
参加メンバー：遠藤さくら、清宮レイ、早川聖来
＜福岡県＞
イオンモール筑紫野 1F ウエストコート
参加メンバー：掛橋沙耶香、田村真佑

■2019年4月27日（土）13:00 START
＜神奈川県＞
アリオ橋本 グランドガーデン
参加メンバー：賀喜遥香、金川紗耶、筒井あやめ
＜埼玉県＞
大宮ステラタウン メローペ広場
参加メンバー：遠藤さくら、早川聖来
＜東京都＞
昭島モリタウン ガーデンステージ
参加メンバー：掛橋沙耶香、柴田柚菜、田村真佑

※北川悠理・矢久保美緒に関しましては、学業の為、当イベントを不参加とさせて頂きます。
上記参加メンバーを予めご了承のうえ、ご来場頂きます様、宜しくお願い申し上げます。

4專mini talk 同mini握手會

MVの撮影があった昨日今日の情報をまとめると

1期：白石飛鳥生田松村秋元高山桜井井上星野(9人)
2期：堀新内北野寺田渡辺(5人)
3期：与田山下梅澤大園久保佐藤岩本(7人)
これで21人か

收咩生寫 白麻？

有大福

蘭世

反蓮了

北野mail有線索

月少真係好細粒

即係4期繼續做住研究生先

只係架仔9up

正常都係 最早都夏單先空降

希望真啦

個list有音B就perfect

各位雀推可以去買牙雀食過嘅蛋糕同埋買牙雀尋日著嘅衫比自己女裝/送比老母了

窮撚淨係買得起呢D平衫俾牙雀
但係佢都話好鍾意仲着番工

條裙邊個CARRY到

禾阿楓

握手成績黎計 選楓同蓮加都冇RIRIA份係咪有啲唔公平

珍

反蓮仲有咩想講

講公平

公平既邊有咁多二期上

楓揸手好賣過膠膠同蓮加

乜2C牙你

係蓮加賣得慢

Underlive 易抽啲

減完肥下單再上過

如果係上面個陣的話算幾平均啦
有5個2期係咪歷史新高？
請珍惜
請珍惜

迷蓮黨又然

牙音夠賣得好過佢地3個....

講公平就唔會有himetan呢d世紀大悲劇

23期唔同行車線牙 無計

越黎越多人加入迷楓黨

不要再說了

如果今次個陣容真係咁已經好有良心架啦
【琴音字幕组】《寂静的太阳——铃木绚音》

到4期上，葉月都幾尷尬😅

應該難啲喇

禾楓

禾上年46tv之後有少少想G持 課過下生寫但唔G典解之後又唔想加推

到時同腩一齊卒了

老吉仲尷尬😅

以前怕怕醜嘅音B真係勁QQ 多謝某手足叫禾睇
25:15 77:52 88:28
乃木坂46 乃木天 EP32 乐天SHOWTIME 1周年纪念!! 生配信special！ 第1部

同麗乃都好靜，好少講野

4個猜謎王舞台組

睇完bingo 3期生大食會 靜到呢

好似ol咁爆上黎真係無幾多個

大粒墨

證明你定力夠唔會隨便加推

2期除左佢仲有邊個係抵推

老吉應該都係湊下細路
無咩機會再上

綜藝掛都好難上位

北野日奈子

負皮左

佢d反應又假又誇

2019仲睇乃木天

改個人設 減下肥 仲有機會既
明明係南推點解定位差咁遠

搞笑路線注定上唔到位

花奶4專又無份 23單又無
公平咩

睇QQ音B嘛

新內好似去咗外國做野

行村外路線囉 不過真係太誇

假到頂唔順

真 連我都頂唔順

因為佢果個樣都係行綜藝

如果真係5個二期都算好架喇
雖然無禾啲推

行村外同搞笑路線一齊行既最成功既都係能條
但問題係佢村外會成功唔係因為搞笑而係舞台劇

肥月真係唔知點搞好

行村外都唔無會咁假咁誇啦太勉強自己去做
まあや呢dバカ，可能仲受歡迎

見步行步姐 唔行就做潛水under架喇

而家起碼有得上工事中

當年班老野都係咁搏出位

寶寶綜藝都見得下人 否過有大水喉射住

牙雀好女人着咁平既衫

又未去到咁差
22單佢其實差3部就賣晒

買佢食過嗰舊蛋糕

巴打想食士多啤梨味嘅

唔使買㗎喎 佢打包返嚟畀我食

連心愛的人的...

留翻兩啖俾我

愛的表現

Cancam唔係sweet嚟嘅

班老野夠放

sweet d衫

潛水under....
老吉同麗乃就真係大大獲
仲靜過d琴子同音B

唔夠美月放

一期大把黑歷史

m字腳

麗乃都仲可以做下model
老吉就...

音B以前真係怕醜 依加好左好多
琴子係單純唔想出聲 上集工事中仲避鏡頭

屌你奶星咁都有得jer美月

反夠未

諗起白麻條kiss片

淨係運動會都大把野講

米反

白麻咀生駒個條?

冇咁怕醜就少左睇到佢Q

最Q都係bin2同花花對話

笑能到我碌地

對住鏡頭賣萌個條都正

廿幾碎人仲扮Q

我入坑之作

咩黎

16：35

想當年只迷花
之後就發覺牙音都幾正日奈子都幾正橋本都幾正

你個個member都話正

你當年淨係迷緊臭G

所以咪話入坑之作

不能只有禾看見

上面咪有囉

有咩問題

ok，支持

Sweet d妝

無咗唔止一半

高山對決笑撚到仆街

禾刀吾知

日奈子問白麻借錢個段

sweet同zipper 既style

個問題應該係 馬拿豬點解咁撚正

係咪幫膠膠妹p過先放出黎

呢張都唔瘦啦

又關你事

有馬拿豬隻手遮一遮塊面
睇落冇咁怪

唔遮咪咁

幾多年前

好似上年年尾

呢張就四日前

沖繩個張究竟發生左咩事

角度問題，好似係

廣角鏡有變形
好似係

照妖鏡

蘋果特色

今晚實發惡夢

橋本個張原圖係咪寫真入面既圖??

係

咁我張生狗賣1000都得

右>>>>>>

肥版misa

左邊仁到

咪教壞我賀喜

你邊捨得賣

人地推美月架

美月正啲

唔好癡咁埋仁月

放個id出黎

用梅換

希望zambi會有live

爸爸抱抱

活動初期抽 就算機率up我都係抽唔到
我最尾幾日抽先抽到 但次次都忍唔到手一開始就抽哂2星

係我同佢拍拖嗰陣影

早晨

早晨?

唔通晚安？

午安

我都係想po下楓楓啫

我係第二季就抽到久保4星

歐王
今次十幾張機率up我都抽唔到

琴子

上次兩抽雀+堀
將人生嘅運氣都用晒

毒能time

我都係 活動完前先抽到
1雀 1堀 1yoda

叫左PIZZA 食住聽

上次抽完三張雀之後 今次中得一張桃子
想將啲飛鳥換晒做桃子

如果有得搵......就唔洗咁煩
你用哂d卷同nc抽啦

同佐倉做

あやね

岩岩想講要原圖

琴子が生き生きしてて良き！
#乃木坂46 #佐々木琴子 #松村沙友理 #寺田蘭世 #さゆりんご軍団
#kimimachi

冇乜野講

般mc好talk的 仲要機關槍

花頭先上music fair

頭先貼錯link

Thx 但嗰網要用flash 垃圾iOS 睇唔到

係仙氣

琴子都成日聽電台喎 前幾日川P電台有聽 聲優電台又有

廣告

乃木坂46佐々木琴子のTop Gear

田村:Billy牙，你可唔可以幫我頂OT啊

指望遠鏡係第一首聽既乃歌

想錄底琴子句top gear

billy仔咁快就沉船

係咪個個牙哥都係為左易D迷乃先叫牙妹去報名

マネキンポーズ=フレミング左手の法則 は私も思ったことある😂

#kimimachi
#佐々木琴子のトップギア

叫個宅女去報係咩心態

伽利略

渣嫁

毒能牙哥真係伏 聖誕 生日送埋d毒能野
見個妹靚又想佢入乃易d迷

如果自己個妹係乃 推返自己妹會唔會好怪

自己個女入乃都握其他MB啦

不如自己變性去選啦
後街女孩咁

都要好似琴子咁靚先得

好似蘭世老豆咁
推misa

個妹咁靚應該呀哥都好型

2個老野竟然呃到禾腩出街

南嚟？

早幾日松村3個先去完，件衫同史露比帽差不多

禾都係比人伏

條友仔連自己推都認錯

自己個推都認錯

佢地話OL mail有講 所以我咪伏左

呢次認同廁侵啊

禾蘭

比人FAKE 自己矛質疑到

根本就唔似笑到甩牙
利申馬後砲

ff下姐 未沉

你推又有矛認到牙

梗係叫佢幫你OT自己去同奈奈未拍拖啦

柒到 同上次有人認錯yoda差唔多

未仔細睇張圖已經見到你俾人笑

四期齊生寫易啲

咪屈禾茅笑佢

星野源

個衰妹咁細個無大人陪就同fri子去迪士尼

我咪大人

你個死基仔

往死裡bin

牙蓮搞到車あるんですけど執能左

㗎車炒咗仲點做落去

桐山漣 佢好似寶寶推黎

同manager 講要同生駒結婚

好似公開交往姐

之前miss節目
依家直頭認錯推

大家既老婆熱姑媽

比人fake

真係話結婚

老實講
個張真係有少少似腩

細細嗰都咁正
成咗年仲得了

成年可能會走樣

睇唔出係松村囉

投資嚟，等升值

齊左

細細個都咁正
「大」個仲得了

大量買入未？

我又唔係十算炒家

大個咗咪變瀧本美織

勇士

同年同月同日

佢私下玩經理人姐

old news is so唔識串

差咁遠

飯到多3年先算啦

又想推禾落火坑

買啦 宜家平岩心水買住先等升值
遲下矛錢去海X找數又可以賣翻出去賺錢

炒唔起都可以自己用
冇得輸

用？？？

yoda好q
腳

冇色氣既色氣擔當

細細粒都好有色氣

有閒錢剩嘅話會買
但係唔想靠賣member嘢賺錢
遲下有錢都想畀返五舊水四仔

冇人播炒車之後個新節目

太短 太妹系
唔落

畀咩呀 你都冇爭我錢
本身都係諗住買

d人要睇all star感謝祭

我本身都係諗住送畀你㗎啦
只要唔係牙白牙橋嘅嘢我都可以畀人

吊奶星寶寶呢張好能正 好青春

炒車有字幕了 不過行山路題材嘛嘛唔想睇

污翻深色好睇好多 之前金毛麻麻

你唔係live睇左咩

maaya嗰隻睇左

衰妹
大過飛鳥

最尾一集好悶
年+又淨係識屁孩笑

個題材悶 後面可能知就執所以hea做 連續三集都係山路

點解今次收咁多負皮平時最多6 7 個

凡事都有第一次

可能啲負皮係畀牙yo

琴子放得好開
不過明明大家都係毒能 佢地貢靚仔靚女架

衣着黎講最毒係現役偶像

我成日發夢見到桃子 咁係咪姐係桃子好愛我

以後唔反咁多MB了

你反晒成個3期

成日發惡夢

聽講你發夢見到maaya

夢過美月同yoda
請支持好女仔

好耐未試過發夢
仲要夢到member咁高難度

成日發夢攬住桃子

淨係夢見過腩同松村

姐係maaya愛我 但係我唔愛佢

唔發夢咪好
發夢果晚睡眠質素都唔好

成日發夢同mb吹水

發夢見過飛鳥18次
七仔14次
白麻同飛鳥10次
其他mb間唔中一兩次咁

講下笑啫 不過有陣屎都係過左火

我都想夢到松村

夠鐘食藥啦

諗起岡田寫書比mb們
話見唔到面既時候會係夢到對佢地prprprpr支持住佢地

癡線佬

ずー 塊面又肥左

近排🇫🇷有吉老咗好多

呢幾年櫻井有吉夜會都睇得出老態

46tv引年＋笑果個

岡田做老豆未

misa係ig做人生相談屋

睇咗醫生未？

之前同班friend去camp玩嗰陣
有日起身之後啲friend同我講
:「琴晚你瞓咗之後，叫咗奈奈未個名九十八次」
我笑一笑之後答佢哋
我:「奈奈未係我老婆，我一定係太掛住佢喇」
:「仲有個叫白麻嘅你叫咗七百八十四次」
我:「咦」
:「七百八十四次，個白麻梗係爭你好多錢」

係咪買得太多生寫

幾好笑

有冇係你心入面留低左d野

我都想同misa講下我既苦惱

你叫左田村真佑個名1000次

發夢同過misa美月食飯
同高山行公園 仲問卒咗之後會做咩
同maimai行ikea

班手腳應該會同佢講近排個心俾人偷咗，問佢點算好，
點先可以叫先輩還返個心

鯨巴睇黎玩家黎

原來走走下下如果777陣嘅話under就得翻12人 啫係24單實補4期加空降啦

4期先玩1單under先囉，下單先空降

其實已經咁少人做乜仲玩777陣

位已經唔夠份嘛 同埋呢排都走得幾多人

又史上最弱

草定錢先

縮陣又少咗機會入選拔

仲要今次走咗選拔mb就玩縮陣，班under咪仲灰仲無希望上，走多幾個添呀

4專全家福冇人版 自己塞啲圖落去 如圖

走咪由得你走
營運不知幾想你班under自己話走
人工同資源都可以慳返
30部條數四期下單加部數就填到

今日單左張37mb嘅南圖

草緊了 希望到時有得去

又唔會咁絕 依加23單under唔夠人實叫啲想走嘅留多陣幫下個團隊 然後24單補翻4期就WFC

jpg?

Down完都會認錯㗎啦

billy仔你都幾串下喎

仲唔約佢隻抽

無限binc

格劍

珠美

做乜po陳年舊相 久違既長髮月

係咪巧似貢

唔是話反 頭先睇左下車あるんですけど 牙年+真係巧似親戚啲細蚊仔貢 一係就搭唔到嗲一係就大聲叫 加上題材悶矛乜效果

最憎呢啲細路 畀我見到實一巴車過去

女仔打面好傷架 打下patpat咪算囉

你根本就係想打蓮加patpat咋嘛扮咩

我打會攞狼牙棒 唔巧屈禾用手打

屁股

虐待兒童

Thx 但有排塞

on9 game無bug先奇 換完yoda無on幾日玩日版好過拎d 4期

全部唔準郁

おはようございます

你係假反真迷
話左悶都睇仲唔係想睇年+

再膠啲？

瘦左

打斜影先係咁

世間竟有如此絕色

要打斜影先可以影番初出道個時個樣
Sony養到個個肥肥白白
冇一個瘦過

又成日去食燒肉

葉月都幾刷得

仲要個個都揀飲擇食

葉月食得一向都知，聽講係垃圾焚化爐黎

我都食唔到咁多

松村應該食得仲多

有啲料到
久保有無食咁少呀

介紹返 禾月禾月禾楓

假象

櫻隊

4月5日（金）発売のフライデーから、乃木撮に乃木坂46の4期生が参加しています！今後の活躍をお楽しみに！

動画は遠藤さくらさんが自撮りしてくれました
#乃木坂46 #4期生 #全員集合

呢張好少女

一出聲依舊廢氣滿滿

冇反過 是咪有乜5會

冇

巧QQ 加推

葉月同d手足一樣
發夢見到牙白

巧心唔好咁多ff la

影到佢塊面無咁包

梨加幾時更blog

唔p出唔到街

大家可以聽下Top Gear嗰part
2019.04.06 文化放送「A&G REQUEST HOUR 阿澄佳奈's KIMIMACHI！」(佐々木琴子)

塊面豬仔先係佢賣點 影相佬唔識野

呢位手足講得好
禾櫻隊咁正好難唔推

其實禾櫻隊出聲仲正

欅三週版シンクロニシティ
跳到中間好似森田光彈出嚟

請問呢度有無管理員

年更blogger

第一張第一眼認錯係花花

最尾玩ヲタ芸咁

感謝平手與她的伴舞團表演西面版synchronicity不了

隻舞想點

咁都叫西面
不過啲手部動作幾怪

光妹好似撈得唔錯喎
典解冇入乃

川後P

白麻>>>>平手
BTW段舞係咪團員自己編

欅嗰2個編舞都幾出名 團員邊識編

我都覺得麻麻地 覺得好似冇咗嗰種“優雅”嘅感覺

平手d solo好似係自己即場跳出黎

好趕出黎既感覺
SYNCHRONICITY一定要配白色長裙

點解會揾中川p

copy唔中條link

浸初森味搣甩左7788

風格根本唔啱
一定要跳嘅跳牙驚時好過

係靚嘅

川p應該收得平又ok靚女 再加上元乃木坂牌頭仲有小小知名度

under味
初森味

等錢開飯

客觀講句川後都唔錯

初森川後

跳against應該幾型

好過maaya阿jo

牙jo咪啫係高版yoda 係個妝唔同風格

Yoda正好多喎

爭咁遠

畢業之後靚女咗

會冇咁怪囉
不過都係會俾寶寶原版屌打

屌 條友盲

佢真係盲架嘛

琴日發生左D咩我就唔講了

慎入

究竟仲要bin多幾個po?

差好遠喎

乜牙jo好差咩 海東咁靚仔都揀佢啦

又唔見你推

愛情是盲目的

推3個咋我

牙女

廁

2個可以約埋一齊去驗眼 有個伴應該無咁驚

今週末で東京の桜は見納めでしょうか⁉️昨日は小太郎くん&由里ちゃんとお花見をしました🌸とはいっても撮影中に桜を見ただけですが…😓そんなこんなで毎日楽しく撮影しています

我老公

カナ＝美月単推し

假推Yoda 真推美月

仁月不了

你係條街永遠見到啲靚仔拖住條女都唔多靚

點解我係見親都靚女拖住條仔都唔多靚

你唔係G持美月㗎咩

咁你要set生寫嚟做咩

有推巾同棒 好心就認左去啦

你唔見我係想放咗個牙梅牌
咁唔換都得

換 實換

cls 好似揾到人接手d gd

真愛💸

美月一心相信班飯會明白佢先肯接套劇
點知啲人睇到電影少女一兩個Scene就轉晒軚又話佢淫又話佢G

邊忽仁

不知幾仙

咪就係，明明突破偶像框框挑戰自己係好事嚟

珍 希望啲偽飯反省下

音遊活動玩到幾百萬分果啲堅定流架

仁到pk 喎

小妹男朋友

Ching你信伊斯蘭教？咁都叫仁

伊斯蘭教個D人就係覺得包到實一實先叫仁

個日飲大咗亂打嘢，正式向美月道歉

唔緊要 有時禾飲翻幾杯都會唔小心講左真心話 巧似陳晚咁

你陳晚講錯咩?禾陳晚茅認真追po

認錯自己推

其實佢依家已經進化番做女朋友....要脫離偶像行業先有番d女人味，真慘

你地班撚樣追擊夠音推未

未就繼續

左手的法則

禾尋晩12點幾先飲架

清醒都認錯

18單？

年+Sr你夠同周公捉棋啦

起碼佢唔清醒咁MISS

通常心裡面想推埋先會認錯

朝早拜山攰得濟訓下都唔得

往死裡打！！！

等睇珠美入選拔

又燈

數據分析50%禾堀c

數據分析你掘畢業under c

乃木坂46の「の」の新MCが梅澤美波に決定！

珠美:求下你唔好燈

三期又然

好多個の

二期又豬

禾堀起碼玩到奧運

2019仲二期

快d讓返d 位同job出嚟俾4期

轉頭又有人出黎了

都冇贏過 成日笑巧挽咩

松村屌打

美波個樣咩事

近排🇫🇷松村...

英波吊打臭雞

ching 你燈咁耐
珠美就衰足咁耐

五個選拔都係假

我愛万理華

仲燈過禾

禾櫻隊正到

misa 櫻隊

好QQ

櫻隊係NOGIOBI話影完相就出 可能係講同misa影雜誌相

手足放過珠美得唔得留意到你日日都燈一次

幾QQ

兩個都Q

【小三懷孽種】24歲大和里菜做情婦兩年 為毒男星二代陀B

咩黎？想睇

好彩美月唔係D咁既人

果斷斬情絲

2019年度 安全週間ポスター #生田絵梨花

建設業労働災害防止協会

乃木坂之癌

條仔都幾樣衰

毒蕃茄

松村計唔計牙？

唔計

天真過天真嬌

想唔想聽真話

又想反mb

又反

不動琴王

雞

但條仔老母係日本演藝界地位好高

好似係正花花c既時候出事

琴子咸個樣都好QQ

其實14年乃 個勢可以直衝紅白
就係松村搞到遲左一年

台灣7-11合作 應該會有埋牙堀

狗寶咁似禾堀

個頭啲比例怪怪地

有d可惜
不過都咁耐了 無惡化事件同道左歉咪算

搵隻真臭雞同美月比

松村將功補過有多啦之後呢幾年

見過鬼怕黑

其實比以前更傻更癲....完全變左病嬌

點解其他果d炒哂佢仲可以有選拔有特權
成日話唔比under上位係咪呢d人造成

壓抑自己扭曲晒

人設咪當真

冇錯
美月係好女仔黎

只能說同人唔同命 同遮唔同柄

大和里菜本身都唔好得去邊 只有一大埋醜聞
rotty搭上皮條客爆出無耐就畢業 應該都係營運勸提早畢業

皮條客？

《週刊文春》踢爆搭上一名夜店姑爺仔，叫不少粉絲大受打擊。而結束約7年的偶像生涯後，據指她會繼續在藝能界發展。

有咩同人唔同命
一句講哂咪商業價值
松g大把死忠飯 仲幫到手賺錢咪留住你

P瘦左禾久塊面 咁唔話得

咪一樣 試下大top出事 營運都係會保住

一有呢d搭上人夫既道德問題 我係營運既話實炒

香港無既

比我係d under二期
見到你咁樣都唔死開讓個位出黎
我真係唔知仲要努力d咩先有選拔入

香港7-11得啲mk妹

香港7-11過往好似無咩呢d promotion

香港7-11啲飯糰狗也不屌

去日本旅行 一定日日飯糰早餐

去過其他地方既7-11 香港既7-11真係.......

大top 出事點都會保
始終幫手搵到錢

隔離柏木都係一樣

今晚工事中係咪11點？

比返個紅白c比花花得唔得

下次卒業咪有

今晚應該有23單選拔?

不嬲要講就早一個星期講定，點會走去加料

個鰻魚飯團真係...

啲飯又硬，條魚又腥

tenshiren播返上個禮拜集工業中

通常真係出選拔既話會係前一集講定

但上集好似冇講
我估最多出握手會schedule

OL

水風船

係咪真係咁唔曬得...

怕曬到咁

咁又有鏡頭啦

牙音唔好應得咁hea好冇
至少都望吓鏡頭

美月

Miria白色衫

係lo 難得射個波比佢

玩水著白色衫是常識

変態

日奈子 美月好勁

仁月

桃子

被廢桃out 左

花奶唔濕身

我都想講....山本山咁浪費機會

反桃既反省未

好勁

日奈baby 有冇去？

純奈識玩

音b

日奈好多罰pt 但無去

顏射

怜怜奈

腩又湯豬

好L勁

食到應一應

音幾勁

想幫牙梅奶番乾佢

反年了

比年+收皮

燈力強勁

琴子未死

順便奶埋牙梅對白滑大長腿

又B害

kill左好多個啦

蓮加b又贏

迷蓮又然

yoda又扣 心痛

佢地玩到好似普通沙排咁

B害夠未

蘭仔巧QQ

蘭仔

葉月啲戲

內衣條褲拉到好高

顯腿長嘛

OL比設樂屈咗好多分

天然紀念物

吉詳物都唔放過

扣真夏分啦

買！

好似被jo 定maaya 笑過

Maaya扮過

成員模仿大賽鐵膽

南蘭CP

D三期要企灑後面

敬老

見你講一講好似唔見左牙梅既

牛牛：你地停能夠未

又破地獄

肥月做乜鳩

maaya巧叻牙

肥月太浮誇

肥月

想做羊

日村又中槍

黑豬

設樂好仆街

做羊好過做人

得一期先敢咁玩

松村識玩

今個禮拜miss咗添
等字幕

黑羊prprpr

ヒマラ

下集都仲係沖繩

冇既

不嬲冇
禾話珠尾

豬尾C

起碼3-4集
btw下集都未有23單公佈

覺得今集有d悶
成班跟住又無咩野講

上集都冇話有有咩咁出奇

我啲燈力都好勁 好怕音b under都冇屍比珠尾做左

次回の #乃木坂工事中 は…
まだまだ続く沖縄ツアー🌴☀️
罰ポイントを清算すべく、南国ならではの企画に挑戦😉🍉！さらに地元グルメや #日村 遊びも盛りだくさん⭐️

仲要細過飛鳥
就算有啲前後,距離感都係怪怪地

不了 讓比你音b做under

屌那星唔記得咗今日有工事中
啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爭咩
咪又係under一家親

禾都miss 咗
一齊等熟肉啦

呢集幾悶下 亮點係音BBG

miss

同上集比差好遠 又走左一堆唔洗玩落去

d game冇上集咁好笑

牛牛果個game設計悶

散步答問題開始悶

外景咁玩quiz真係幾悶下

水風船水量唔夠

濕多d身嘛

覺得呢二集d人情緒都無關島個時咁高漲
玩得好開心咁，除咗沙灘，花花同まいまい玩機動遊戲

花花同まいまい玩機動遊戲，都有節目效果
今次班人無咁主動，日村二個又少咗攪事

係咪冇人要推しどこ冇就轉其他

人少左 同埋d活動似係同一個範圍進行
關島都叫四圍行 去下機動遊戲 比機會設樂比分佢地

台仔啲p圖都係怪怪地

諗住冇乜人聽過副聲道先放咋

乃木坡之恥又上報，做小三大埋肚，仲要同三上咁fd，傳左幾年下海

habu又咩料

啲game一有身體接觸 唔同期之間就玩得唔放 下次再搞的話要諗諗佢

過主啦

錯po,sor9

請問管理員嗎

又錯po

呢個真
關島水泡大戰 熟既玩得幾激烈

巧想轉生成為水風船

關島始終都係出國情緒會高漲d
機動遊戲又刺激d

膠膠妹都玩得好激

不過大家好似唔多buy

人多d同一勝出就放假

上集最欣賞佢同美月
大家係唔buy肥月

上集?
個round全三期+自己鄉下

七超認真玩都輸，雀贏咗開心到跳起

講禁語嗰段史上最好睇工事中

班老屎忽唔志在 hea做

呢幾年隻game變到廁曬

其實怕被忘記至放大來演吧

巧似馬場咁依加唔益街坊

有無人想要美月大圖？有先再upload原圖